**突擊樂團(Onslaught)**是一個[英國](../Page/英國.md "wikilink")[鞭笞金屬團體](../Page/敲擊金屬.md "wikilink")，於1983年由吉他手Nige
Rockett及鼓手Steve Grice組成，並加入主唱Jase Pope及貝斯手Paul
Hill。一開始以[龐克樂風為主](../Page/龐克.md "wikilink")，後來走向鞭笞金屬。1991年解團，在2004年時重組復出。

## 樂團歷史

1984年Paul Mahoney及Jase
Stallard加入分別取代原先的主唱及貝斯位置。這時他們已慢慢偏向重金屬音樂，最後轉為以鞭笞金屬為主的樂風。1985年出了第一張專輯Power
from the
Hell，樂風偏向[毒液(Venom)及](../Page/毒液\(Venom\).md "wikilink")[超級殺手合唱團這兩個樂團](../Page/超級殺手合唱團.md "wikilink")。

1985年底Sy Keeler加入成為主唱，而原先的主唱Paul Mahoney轉為貝斯手，Jase
Stallard則成為樂團的第二吉他手。1986年發行第二張專輯The
Force，這張專輯獲得比第一張更大的迴響，並被許多樂迷認為是鞭笞金屬的經典專輯之一。之後並與許多重金屬團體，例如[摩托頭(Motorhead)](../Page/摩托頭.md "wikilink")，[炭疽熱樂團等](../Page/炭疽熱樂團.md "wikilink")，在[歐洲巡迴演出](../Page/歐洲.md "wikilink")。Paul
Mahoney隨後離團，由James Hinder取代。

1987年Jase Stallard離團, 由Rob Trotman頂替。隨後開始錄製新專輯，在1989年發行了In Search of
Sanity，此時主唱Sy Keeler因為唱片公司的介入由Steve
Grimmett取代，而音樂風格也向[力量金屬靠近](../Page/力量金屬.md "wikilink")。雖然這張專輯繼續帶給樂團不錯的成績，但也因為樂風轉變，而流失不少老樂迷。

1990年Steve Grimmett因個人因素離開，由Tony O' Hara取代，並準備著手下一張專輯When Reason
Sleeps，但不受唱片公司支持，專輯流產。而樂團也無法找到其他唱片公司支持，失望之餘，樂團於1991年解散。

2004年Steve Grice及Nige Rockett提出重組的構想，獲得James Hinder及Sy
Keeler的行動支持，並找來吉他手Alan
Jordan，隨後展開一連串的演出。在2007年並發行新專輯Killing
Peace。之後James Hinder及Alan Jordan因為個人因素相繼離開，由貝斯手Jeff Williams及吉他手Andy
Rosser-Davies取代。

2011年3月鼓手Steve Grice因理念不合離團，由Michael Hourihan接替。

## 樂團成員

  - Sy Keeler - 主唱
  - Nige Rockett - 吉他手
  - Andy Rosser-Davies - 吉他手
  - Jeff Williams - 貝斯手
  - Michael Hourihan - 鼓手

### 前任團員

  - Paul Mahoney - 主唱/貝斯手
  - Steve Grimmett - 主唱
  - Jase Stallard - 貝斯手/吉他手
  - Rob Trotman - 吉他手
  - Dickie Davis - 吉他手
  - Alan Jordan - 吉他手
  - James Hinder - 貝斯手
  - Jase Pope - 主唱
  - Paul Hill - 貝斯手
  - Tony O' Hara - 主唱
  - Steve Grice - 鼓手

## 作品

  - 1985年 - Power From Hell
  - 1986年 - The Force
  - 1987年 - Let There Be Rock (EP，1989重新發行)
  - 1988年 - Shellshock (EP)
  - 1989年 - Welcome to Dying (EP)
  - 1989年 - In Search of Sanity
  - 2007年 - Killing Peace
  - 2009年 - Live Damnation (Live)
  - 2011年 - Sounds Of Violence
  - 2013年 - VI

## 外部連結

  - [官網](http://www.onslaughtfromhell.com/)
  - [Onslaught的MySpace](http://www.myspace.com/onslaughtuk)

[Category:英國搖滾樂團](../Category/英國搖滾樂團.md "wikilink")
[Category:英國重金屬樂團](../Category/英國重金屬樂團.md "wikilink")
[Category:重金屬樂團](../Category/重金屬樂團.md "wikilink")
[Category:鞭笞金屬樂團](../Category/鞭笞金屬樂團.md "wikilink")